leaf vs model 3

以Basic版 model 3計 2部一換一價錢差唔多

Leaf:
外觀比上一代型仔 維修保費都較平
內籠一般

Model 3:
電車黎講好滿足到用家 科技感重
但係維修保費都好貴 造功差 個尾箱落雨果時仲會漏水

Leaf
Model 3

3
用手機控制
自動駕駛都贏晒啦

唔係好識
有無人講下會係邊啲路用到auto pilot

一定係model 3
你睇下leaf 既2手價先

試咗車未？

一係Kona 一係Niro, 續航差400km 以上 (Leaf 得 200km 左右），操控好過Leaf, 造工好過 model 3, 價錢差唔多

我試晒4部車, 最後揀咗 Niro EV+

當然歧視泡菜車另計

link?

北大嶼山公路
又直 又少改路

唔係話歧視
而係Kia個代理嗰啲服務質素 真係唔敢想像有咩事嗰陣會點樣踢你保

好少見人揸
但個鬼面罩好麻麻

有咩野令你揀佢唔揀其他？

Niro kona 有冷氣椅

揸左幾耐

同意鬼面罩係怪怪地

我揀 Niro EV+, 因為行到差唔多500km (Leaf 得around 250km), 五年maintenance fee 全免 （其他車 around $4000一年），車價同 model3入門版差唔多, 操控好過 leaf, 造工明顯好過model3 好多

呢個功能夏天超正

希望唔會啦 ， 我乜L都無改...

我都係大電Niro 已經揸左1萬km
個避震run in左 damping 好左好多
一落地勁浪 完全對唔住3x萬車價

你邊度搵到差400

Leaf真心唔值
香港賣既係廢版

打漏咗字，係差完可以行400km 以上

你又點解會覺得niro 可以行400以上而 leaf 200左右呢？
niro 就計原廠數字83折， leaf 就計原廠數字63折？

leaf要揸到得200km, 你需要長期唔用eco mode 再下下地板先做得到

咁快就1萬，勁喎。我行咗7000咋。同意避震越行越好，同埋開sport mode 會再好d

我無買leaf, 200km 係消委會 quote iCRT report. 我有 Niro, 實測我行到約500km, normal mode. 就算計 iCRT 都有375km, 差唔多一倍。

車價只係差兩三萬，竟然續航差一倍。而且我試Leaf 時，覺得個軚感極輕，好似打機咁。Niro 軚感唔係話好好，但軚感明顯重d. 基本上我一試完車就立即rule out Leaf.

仲有，如果計埋5年 maintenance fee, 車價可以話係一樣，因為Leaf 要收錢，Niro 免費

你竟然揸到遠過廠房數字？香港揸？

不過leaf 肽輕又真。輕得緊要

Leaf淨係無active cooling已經收得皮